拜登贏大選既話 攪炒巴可唔可以拎返d錢出黎

到時拜登贏左 咩國際線都唔洗打住 d錢拎返出黎比蘋果？

使晒啦攬炒巴

咁快 都無7日北姑叫

賣左樓收租

波台巴打講野同你阿媽做雞一樣
博唔到

邊層

佢爽緊 難為肥佬黎要賣物業打公司

但我又認同阿偉講嘅野
啲錢佢靠自己本事籌番黎
憑乜撚野回水？

捐比渣哥都無咁嬲

佢d錢cap哂去炒樓了3年後先賣得

是旦啦
捐比你
我都嬲

推

係外國買哂樓fat fat

捐錢你班慢慢抗爭啦 人地就搵錢 你地就俾人昆錢

五毛死全家